21. Функции — Рекурсия

21.6 Практическая работа

Задача 1. Challenge 2.

Задача 2. Свой zip 2.

Задача 3. Ряд Фибоначчи.

Задача 4. Поиск элемента 2.

Задача 5. Ускоряем работу функции.

Задача 6. Глубокое копирование.

Задача 7. Продвинутая функция sum.

Задача 8. Список списков 2.

Задача 9. Ханойские башни.
